［英雄聯盟］LOL S8賽事討論區 #130

2場RNG2場J4

擺明係教karsa玩

RNG又換新AD

今場RNG幾岩炮娘,但係我覺得佢地會PICK JHIN

kalista + azir

btw我自己就覺得唔洗快落定論住
我信karsa實力唔會得咁

lm

j4 ryze
karsa真係要學野啦..

RNG準備退貨未

IG想比J4反野反到2036?

y4乜水嚟

上年UZI受傷果陣換上既AD
打RR果陣都係上Y4

大把錢啦 其實點都有好處 咪當比少少競爭mlxg
同埋每次karsa出黎輸一場先 咁mlxg咪最認真去打

2場都係ryze+j4
真係睇2次中野連動既實力

想問其實有無得俾人換落場再換返上去

得

ivern

ning

始終想睇走A多D

唔撚兇

咁

我覺得走A上一場打得都唔係差
話曬JackeyLove佢自己打上國服同韓服第一
又係雙服第一達瑞文

走A怪凈係俾人話佢kiting勁
都唔知點解d人睇得佢咁高

呢隊RNG先叫正常D

jkl咪一樣比人高估左
德盃完全無iboy個個lv

IBOY應該真係最有機會超越UZI

佢d戰績都係S7再之前既事，打左職業無耐之後成個人頹下頹下

synergy

feel到小虎打得好辛苦

mlxg >>>>>> karsa

MLXD:呢D叫做中野連動呀KARSA

換MLXG上黎上路都無咁MMD了

默契依家野

撳住黎屌

letme 冷靜處理

Karsa心態爆炸

講緊去左rng

兩場都唔多好睇

AD META會唔會轉太快
由MF/JHIN/EZ META又變返AA META

MING

原來MLXG先係RNG核心

mlxd

ming 好撚痴線 , 我覺得佢隻牛仲勁過mata

LETME肥撚到,雙穿裝

j4 + 牛 反屌 , 爽

WQ中4個

癲狗呀 Y4

karsa以後唔使玩了
連mlxg 10分1都無

真係高下立見
換個駕駛員隻J4唔同哂

呢架車

炮娘今季依然勁

除非改走 精準第一行 頭兩樣

隻牛恐怖到

y4成日係度發惡攞尾彩

下場ming隻牛,MLXG隻J4應該唔會有得撚

無人掂到隻炮娘

以前唔同隊冇得直接比較 , 而家同隊輪換即係好殘酷

真係覺得y4唔勁

RNG呢場TEAM無技巧
根本係用3隻輸出既裝備+牛既坦度夾硬入去打

今場MVP係MLXG/MING
2個都好撚勁

個個都咁肥 打橫行都得

雖然y4 606 , 不過都感受唔到佢好勁

ryze送隻牛入去就贏既屌

其實Ming一直玩坦同雷西都勁啦 又係冇咩人留意 仲要搞得掂小狗 聽佢地Mic check好似做社工咁

帶到y4 606，ming真係好勁

同UZI打到1個SEASON或以上既SUPPORT都唔撚簡單
條友簡SUPPORT勁高要求

牛唔爆線打團正好多

結果就係好少見佢輸線

冇左Uzi既RNG真係差好多 之前一係靠佢打起 一係靠賣鳩佢 依家打法少左好多

會
不過本身ad英既玩法隻隻差唔多
反而上路係最難上手

mf 依然強勢，好似係

MING應該唔會再有牛比佢撚

玩瑟雷西

Uzi iBoy Jackylove Mystic
LPL四大AD

屌 Karsa 想証明自己但上親都輸

JKL仲未同UZI打證明自己,JKL個位我會放住SMLZ先

證明自己廢過mlxg

好啦加埋Smlz
LPL五大AD

除左隻李星已經諗唔到佢有咩英見得下人

屌乜果個lms clement 去左LPL咩

做英文caster呀嘛
而家LMS D CASTER真係無個有睇頭

3場定2場？

KARSA咁搞法會唔會比人炒之前都係0%勝率

夏季強勢回歸LMS

不過FW同埋RNG既中野連動好唔同
FW既中野連動係利申maple既對線強勢令到KARSA可以入野再連動
RNG係相反,MLXG惡到仆街入人野區再同中路連動
最後小虎同KARSA就夾唔到搞到第一場咁

karsa最出名係豹女呀

heart好正

老老實實，做咩唔出theshy

可能係太aggressive出唔到
duke係真。鐵龜型上路

小虎對線應該唔差既 , 除非佢pick 弱線英

咁karsa 去到lpl 個個操作都唔會差過佢 , 佢即刻冇晒本來係lms 既個種打法優勢

如果rng今場輸就代表係bp問題

小虎既對線強勢係建基於mlxg出到火入到野先會壓到
唔係既話佢唔會好壓

ban左既英又細又黑白玩眼力遊戲咩

ig 放牛用依澤呢個pick 幾好wo

RNG果邊既傷害好似唔夠高

lms d 中路太廢

所以你見到maple係WC壓唔到人
KARSA就隱形,最後咪行街

竟然將個重擔俾晒y4

點解ig主場但係得rng加油？

y4係泡菜仔？

掘地佬應該係karsa同mlxg嘅最大差距
我廠玩呢隻英又係好有心得
反而花生同karsa唔識玩呢d英

mountain最勁

花生Karsa係玩 Lee Sin Kha'Zix Evelynn Elise依D

jkl同y4

MLXG 2場都紅打野刀+紅附魔

rng 隻AD邊個黎?

s6已經上過佢

s7

好岩佢打法 , 唔打爆你對唔住自己

小虎D技術

無左able呢條垃圾即屌打

小虎真op

rng

Karsa會唔會變回國型打野

如果FW今個SEASON打得起+入到MSI
同埋好過之前既話,分分鍾連FW都入唔返

ROOKIE

國內人工好似高好多 後備都高過LMS正選

今年LMS又係大洗牌

鬼步牛 癡撚線

佢咁換法就係係咁鳩開戰

隻牛頂隻塔利亞去小虎面前

g la

慎既combo好屈

MLXG套出裝

佢次次都咁出

完全體IG

屌你老母隻牛真係痴撚線

ming 又想做mvp

隻牛好撚屈

睇完第2場仲放牛比佢係咩玩法

9沖戰術

等一波s9 ig究極體

EZ由水箭龜變小水槍了

點解會開隻牛

諗住伊澤實走到掛

回家了karsa

真係一件純坦都唔出 睇佢應該想出手套

Y4招E成日尾甩兵

4打5

4打5都輸

Leona

4打5都贏

kalista

多人一個比人ace

bye bye karsa

主要係塔莉亞呢個PICK太FAIL
佢FAIL原因係NING乜都做唔到
無風向後期,後期小水槍+佢根本唔夠輸出

其實Y4個LOOK係咪照住bang黎參考

前期兩邊中野硬碰 . rng 打得好d

完全體IG連半成品既RNG都打唔贏
幾時進化做究極體IG

Ig 無gold lead 嘅話
teamfight 一定打唔贏rng

Ning好唔掂

回家型jg karsa

IG用幾多錢都去買MLXG呢D JG返黎啦
雖然IG老闆因為佢老豆比人整整到無以前咁有錢

話唔定第三名資格係蛇隊

打打下就柒架啦不過今年中路真係幾勁

SSG中路你敢嘴?

Ad問題比較大如果有隻勁d既ad應該無問題，雖然水晶係老將

有野做無睇到
LMS最強JG帶領RNG 2:0左IG未？

佢係蛇隊真係好耐 又轉打過Sup 都仲係到

今年lpl成班中路實力水平都提高左
但都要睇返佢成季發揮成點
騎士 牙膏 guoguo 3個新人實力都唔錯

clement 幫英文台host interview
自己問 自己翻譯埋

大陸仔：karsa=上年korol1=吉祥物

好彩佢冇繼續留係Garena

現場d人全部走曬

呢個post 都係

睇返G2 BP
PICK隻長腿叔叔完全唔知做乜,剩係不斷咁食野怪
然後J4+RYZE就輕易帶節奏
第3場明明都係卡力斯打J4,但同第一局相反,結果塔利亞無節奏=IG玩完

想俾拳頭睇到，跟手buff/重做

抵死啦台狗

唔得明睇
Karsa 雷人定比人雷
出親未贏過

佢本身問題

人地mlxg 打得真係叫惡啦

karsa 凶下lms d 傻仔就得 , lpl 個個操作都唔差過佢 , 佢根本冇優勢打到好似lms 咁霸氣

Pilot個老屎忽竟然入MVP

PapaSmithy: 「SK Telecom is not going to be in the 2nd or 3rd place of the spring season. The performance of the players is excellent, but overall they are weak compared to other teams.

澳洲佬想登

換言之即係一係第一一係第四以下？

Lm

咁講得擺到明第一無份
連最高2,3名都做唔到

Skt 上路無左抗壓 單帶既能力

情況好似LPL 頭幾隊 上路有缺口
走唔得遠

KT 唔自爆4強基本穩袋
Pawn同deft
等睇ucal

話說Yassuo入咗CLG做streamer
但點解要咁做 咁樣唔係變相要比番部分出去咩

等於經理人公司
有人幫你接廣告 搞活動 做宣傳

我覺得佢都夠哂出名，自己袋好過

我都覺 不過照上面巴打咁講 接廣告搞活動嗰啲又真係有公司搞易啲

睇佢之前玩Amazon個比賽

冇得peanut blank 互換轉風格慘d
上路都係幾舊屎，冇所謂啦

比較驚rush
solo rank打得唔太掂 有時做到好精彩既play有時又會自己送頭
Ucal我諗只會不過不失 大概Kuro level?
不過江山易改本性難移 kt唔自爆就唔係kt啦 作為fans都唔會抱太大期待

我覺得rush 冇乜機會出掛

我諗papa既意思係如果skt果幾個新人配合到佢地個系統練得出默契，skt會係最強，但若果失敗，唔好似上年咁可以靠選手底子好硬撐，會輸俾其餘三隊？

買佢返嚟唔通唔用咩
但搵個成年冇打過比賽又唔後生既選手真係好擔心

今年打得起先講啦fw
Hka g-rex都唔係廢

新仔應該會易控制
但上限好難講

Cuvee crown 呢d都浸左一年先崛起

Untara

The shy幾有潛力 ig買岩野

年年都係季初食屎 尾幾場追返 啱啱好有得打playoffs

上年係playoff大家以為佢好返，結果打到final果時又頹左

個人LCK頭四排名預測
KT > LZ > SSG > SKT

唔好燈

三星拎埋S7都被世人低估

點睇今日kz打ksv
整體嚟講覺得ksv更完整 但加左花生可能壓到下ambition 只要下路壓到線 上中唔俾人爆線 kz雪球會滾得更快

lz ＞kt＞skt＞ssg

睇中路支援能力

真係唔慣kz ksv

我都係 但咁樣好似政治正確d

ssg真係好似毒撚咁

5位毒撚 但係teamwork 超勁

有日睇krama直播咁啱見到佢係度約corejj出去睇電影

傾鬆

琴日lpl後面個2場好似無人睇
Game2 五個金身 睇第一段

柒到

KING-ZONE DragonX

o個個knight 都幾勁

5:59 隻kog唔a埋隻jg

有野睇了

papa 都笑個名老土

無Khan 會唔會唔夠打

個韓妹可唔可以唔叫
同個樣好唔夾
鳩叫開個呀叔呢

收購左成個月都可以連LOGO都未唸到點整

原來係lz vs ssg

好柒

KSV件衫好柒

kz 終於識ban 豬女

兩邊都唔想要zoe

豬女呢個patch好似唔係meta?

btw豹女

nidalee

ornn 第一round 冇人pick
zoe 冇人理
mf 又冇人理

睇條片標題寫KZ vs KSV 爭啲冇㩒入去睇比賽
冇跟開 唔知轉左名

ssg 個comp team fight 好強

ornn 帶ignite 應該係帶spellbook

定係未轉tp

又pause
Classic spottv

仲係LZ headset

skin issue

spellbook

ruler好gay

spottv

差d唔記得khan比人ban左1場

花生

笑死人咩penis

差d伏埋bdd

ORNN唔係不死之握勁D咩

打gnar應該十世都握唔到？

crown仔

CROWN 咁都冇死

clown

CROWN勁到

標題 crown極限單殺

Crown終於

贏左場交，輸曬上半個地圖

小花生又偷龍

cass 唔出面具

corejj

個盾

花生想點

小花生又偷河蟹

呢條巴龍

ACE

KZ

Orin招大完全俾人counter咗

Synergy > all

kz

Crown不知彈得幾開心

Corejj

羸個巴龍,輸左場game

仲有xayah

一個盾就冇左

J4

Khan呢

ggwp

成隊KZ都r痕咁

GG

banned for 1 bo3

咁睇應該0:2

痴線

J4 corejj 神配合

罰停賽

真係啦，團戰完勝
下路o個波，四個殺兩個
之後上半所有資源俾人拎曬
打ng 咩，淨係殺人

Peanut

安掌門勁到

困住5個食cc食彈彈波

Lz打前期同打團廢左好多

kz lead住8-9成時間 就係衰1-2個mistake就玩完

J4真係開得超好 仲要有金身唔洗死,,

暫時睇係 邊隊有j4都贏 除左karsa

唔係好覺kz有lead過

記得又話辭職既，冇走到？

諗唔明點解會強開巴龍
對面CC咁強重要有隻ryze係出面可以玩彈彈波,成隊人困住係入面焗住食晒走唔到

Lz個戰術係咪殺人

corejj乜撚都擋哂

釣唔到ksv開戰 俾佢地農落去上野輔三坦成曬型更加打唔到ruler

船長

花生李星

又會咁黑仔 khan停賽一場咁啱就對強隊

不過spring split就求鳩其啦

好掛住三叔件白色衫

其實個場BP出事太多
佢頂多叫冇做野
下路

sivir帶書？

tear taric

kz呢個陣係咪方便突然3tp

PRAY係咪帶左可以轉技個個

JG 輸成2LV

贏花生兩LV究竟係掌門人太勁定花生廢

點解花生會輸死成兩Lv

貪心的小狗

搞到招大係留黎踢走安掌門

Molamola

pray 個q

1隻EZ迫哂下路2個既大

戰況點
岩岩收工

痴媽根三叔仲係咁撚癲

痛到癡線

屌 88 LZ

三星：輕鬆

搞笑
taric 冇大先去開

痴撚線 波團戰

咁樣輸一波 冇得追了

ruler反向R

sivir都冇
就死啲隊友先到

愈多ROX愈廢定律

ruler輕鬆輸出 唔輸就假

ruler打人痛撚到

唔係咁易捉佢

sivir入唔切ryze招大 好尷尬

SSG好似果d讀書好勁唔出聲既毒撚

kz gg

理解唔到first pick sivir

血鬼殺親人都好似比人撚狗咁

個後備top 好慘

到最後3本spellbook有咩用

條廢老下路自己摺埋退役吧啦

Easyhoon又輸

Ksv 2連霸有死角

仲有KT

braum 應該算係呢個patch 最強sup

兩場都係帶到25分鐘左右之後開始倒米

中左kt毒

我覺得牛仲勁

Braum係為counter ornn而出
暫時最強sup應該係慎
Btw冇睇到bp 點解冇人簡Zoe?

Zoe好食風向？

ssg係真鐵龜隊
太前期既角打佢好易比人comeback
ssg鐵龜又唔會pick
所以2邊都唔搶

我都奇怪點解sup shen 未出過
明明前排韓服咁hit

頭先兩場都ban左

Zoe 依啲新英唔係隊隊識玩/岩陣容
前排又nerf 過

呢場出咗 但係咪冇人睇下游隊

想睇 但唔得閒

EZHOON算唔算上左賊船
VG真係好撚廢

第一日就有perfect game

Zoe遇到強開陣打交隊好難打
前期係咁開片好難發育
係LPL應該會少啲出現

LCK應該會多啲

相反scout 就打出身價

你睇到Bengi火速跳船就知咩事
呢隊同LGD個廢唔係咁簡單

屌 去左食飯無睇曬 好似話比人偷左條baron?
以為係perfect game

bengi唔係俾人踢咩

呢個PO睇黎唔係D咩大熱比賽都會無人

唔使do咩

正常既 你睇世界賽果陣亂到

頭先既大戰都係推左4頁就完

第一日加改左名 比平時少d人睇都正常啦

昨日RNG打IG都多人過今日
而家期待緊NA開季同埋LMS第一日打咩屎樣,垃圾既話唔使睇

有無人知點解比賽ad會帶轉召喚師技
不過好似都輸哂

ezhoon都有份投票踢bengi

係比人踢咩

shen sup!

出現了

其實係堅定流 冇搵過source

MVP放完zoe又放shen做乜

係俾人踢啊
我睇個篇話隊員教練投票既係VG個老細出 post既

maha減肥減到完全認唔到

係咁既話仲好笑
踢撚左班雷神先啦

VG班人真係盲架屌
RNG上年又係走左2個勁既泡菜仔,換2個LSPL既人
今年人地4強自己就降班
有冠軍打野唔識用搞到咁
想當年有mata+dandy既vg果陣都好好地

BENGI係岩SKT STYLE
姐係買眼保中下
不過唔係進擊style
睇s5 s6就知
保得住前期就faker bang carry
可惜vg既雙c無依個本事
vg係買錯人
唔係bengi屎

成日都諗其實bengi係最岩skt既jg
雖然做D野唔係最有效率,但最適合SKT
無左bengi既SKT,上年WC由8強開始危
無左skt既bengi,去強國打到降級

VG係長期買錯人加唔識用人
垃撚圾

EDG呢場個風向

點解我覺得呢兩日lpl 好睇過lck

Edg內戰從未讓人失望過

lck 技術水平高但唔會好睇
上年有一排磨到30分鐘都係2個頭
睇到就訓
KT 就另計

熱血開打同埋諗過度過既營運
前者會好睇但唔會夠後者打

睇KT打機就好似坐緊過山車咁刺激
你永遠唔知下一秒會發生咩事

聽日就有KT 睇

一早話左我大SSG會打爆Lz 仲要冇左Khan

kt 今年應該有機會冠

藍神出聲

屌你

mola mola

world都唔使旨意出

KT 自爆buff 加埋連燈

但關鍵冠軍戰係BANG TROLL到爆
成個世界賽bang嘅表現雖然已經唔好
但我諗佢剩係用打rng嘅實力黎打ssg已經夠嬴
可惜冠軍戰佢係玩得仲差

唔係話想登 , 不過kt 個五條友真係有得打 , 同埋好難得原陣可以夾多年 , skt 都年年換人

所以kt 真係有機 , ssg 本來都ok , 但偏偏kt 最唔怕ssg

係就唔會出唔到國啦

點解宅藍呢個踏腳石出番黎

支持你呀麻 , 一見到kt 肯原陣打多年 , 真係覺得有機會

本來組呢d 超級名星隊打唔到成績應該會下年收皮 , 估唔到可以睇多年

summer 咁遠既事我唔知

但黎緊春季都係呢個天賦既話 , kt 應該幾有睇頭

唔洗一定要嬴大團戰先嬴到game 既版本最岩kt

Ssg次次都係輸成年比kt 之後臨門一腳先踢走kt㗎啦

其實kt 自己上年唔生性 , 幾次勁大機會做低skt , 都係衰最尾on9

唔咁樣仲叫KT?

咪係 到最後柒先係大家識既kt

次次bo5 打足五場既話 , d 集中力好似漏晒氣咁 , 懷疑佢地體力頂唔到打五場

Ssg 3-0 kt?

俾人3-0 , 應該全隊連後勤一齊跪玻璃

唔單止選手廢 , 肯定連bp 都廢先做到

其實ssg 都以3:0清算哂3隊韓隊

Kt搶克黎應該有得打既 打穿下路打前期

後期團戰仲未有一線水準

KT後期最好睇, 睇Deft自爆

其實睇完尋日覺得三星依然同wc final果時一樣咁勁
Score永遠都係最緊要果時先甩輾 bp又永遠都係咁鳩 今年換左人唔知會點 但至少依加我覺得三星仍然最勁

Skt應該點都會贏到spring
好似有msi以黎佢地未試過無得去

呢次世界賽之前skt都未試過拎唔到冠軍

真

s4?

Lck 今日應該 kt skt, lpl 就 rw jdg

應該係入到世界賽但拎唔到冠軍

春季賽四連霸冇死角

你阿媽都係女人添

隊友一無優勢花生就現形
對線中上路都55波
下路46波
無隊友支援花生就無撚用

SSG連成隊個氣勢都好勁

karsa回國未
佢應該無機會再出場

台仔:比啲時間佢磨合

上年花生同huni俾你地講咗成年
結果打到尾都仲做緊正選

Kt可能線上打得穿ssg
Btw 前期無血戰 推線吃龍無衝突就係ssg既節奏

大把人磨合唔到啦
你估Huni 花生 kt成隊一黎都無比人屌過咩
你話成個春季賽食屎就抵死姐
講緊打左兩場先同左兩個月隊
Karsa all star都證明自己唔係無料到
(當然你又可以講d人唔認真打既)
歡迎binc
我信karsa打返起

講左成年?
春季邊有人講
春季肥閪表現其實好好
花生係就係無rox咁惡
但都叫做係因為每條路都贏緊線唔洗佢幫

karsa 可以專心做飲水機守護神

有冇人知呢個係咪TOYZ黎
琴日D隊友掛住撩佢傾計輸到仆街

瘋狂打架應該贏到ssg
同埋唔可以打下路
Ssg宜家條下路無十成把握倒送頭都有可能
佢地自己都講想贏我地黎中上打架就得

KT

但三星最擅長就係避戰 等到你心急開佢你就死

kt件衫，冇左sponsor logo的話
幾型

隻草泥馬deft黎？

mata 部機得未呀

虎牙直播呢四隻字真係好柒

反正都單手玩, 唔洗裝KB俾佢啦

耳機問題

屌，一zoom 去kramer 塊面
d火山窿嚇撚到我

smeb個耳機幾型

仲未開始？

Kt搞咁耐陣間打足三場搞到skt 遲開波遲食飯faker又嬲豬

今次醒目就食左先打啦

咩事仲未打

headphone problem

開波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波

BAN PICK 了

遲左咁多都未搞掂 唔可以換返個一樣既咩

KT個教練越黎越似林早洩

gp 可以 mid top

2018 唔好再7啦 kt

呢個真係好難講 你估到既就唔係KT

都係braum
mata 有牛都唔要

Kt and throwing games. Name a more iconic duo

如果deft揀左vayne 既話 kt 88

veigar mid

veigar

wa 我揀左乜撚

都話左估到就唔係KT

要問你本人

但係afreeca team fight 強好多

練角

睇過先

大家將會見到s4既我 多謝

i mean個陣

都係OGN順眼啲

mata 點食兵嗰個做咩

偷炮車

輸緊10隻cs

你唔好發神經呀

deft係咁食poke

smeb好橙

kuro

score

做乜唔閃

kt

想換都換唔到

做乜鳩成隊上top

kt嚟料

oh 88

屌你宅藍燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈

5個top妹到人地4個到齊先打痴線

非洲上路打得幾好

等兵

kt gogogo

走呀

龍又食唔到再送2個頭

眼都唔掃，係咪低能

仲冇埋巴龍

好kt

On afreeca game1 we trust

食到一半先掃

坦又坦過你
cc 又多過你
damage 又唔會低過你

定d 黎 , 你今日一定唔會輸呀輸呀 ... 呀 ... 呀

又燈

精神咁都flash

我個大好好j

kog出左加速頭盔 ?

你話個w?

boom

有乜用

有咁嘅錢，出冰槌 qss 好過啦

當鬼步用掛

a a a a a a a a a a 跟住紅色畫面跟住死

淨係向前
一遇到人就冇

精神就係中路送閃搞到依家比人捉

幾驚score 俾人搶

屎必烈

KT NO.1

屌，一講完就俾人搶

唔使驚

過到初一過唔到十五

換撚走條廢老SCORE吧啦

新一代燈神

屌你老味420先俾人smite
一早唔smite

…新燈神

洞賓哥

見到smeb gp 嚇到唔記得smite

kog出BT 都唔出BOTRK既

This is KT

換rush囉

score 退休啦屌你
死撚曬先出黎

竟然end唔到

overheal 個shield + bt 個shield

佢真係唔掂

仲諗住都係玩on hit 出埋botrk
依家meta興overheal?

辣殺

on hit 都已經好耐冇出bork

定d 黎

耐冇玩又冇比賽睇outdated

依家出綠跳既原因 都係為左夾overheal 2個shield 一齊 同埋對線勁好多
依家ad都係全部起手綠跳跟住升盾

PORN係咪以為自己好撚痛呀

嘩屌

Kt

銅牌flash r 坦

spirit亂咁行街都冇事

隻狗

Kramer

想睇RUSH多D

spirit 好奸個樣

唔會令人失望呀KT

用vlad 好過啦 gp得招大用下
定係smeb又冇練

青蛙保得好

比個血量bait 倒

kt輸左？

一開波見佢玩得幾好以為進步左
點知玩多陣就翻黎

食屎啦kt 下次生生性性唔該

KURO個下真係靚

想睇rush加ucal

都幾吹漲 pawn大又秒唔到 青蛙保唔必就tp

smeb, pawn都係行行企企咁 等睇damage

都幾吹漲 pawn大又秒唔到 青蛙保唔到就tp

smeb, pawn都係行行企企咁 等睇damage

定d黎 我大KT讓1追2

輸撚埋佢早D返歸吧啦
阻鳩住我大SKT

邊撚個又燈我家kt

bb

好想睇Rush

岩岩睇完第一場
熟悉既kt返黎啦

仲見到個老野坐係到

無離開過

rush 呢

kalista又係有排都唔洗見到

屌pawn哥你唔係想pick azir啊嘛

又gp first pick

又船長？？？

Tyler1 五萬人仲高過lck

全物攻喎

你又挑戰自我啦

wa huni?

真
我隻azir 我認真係好撚廢

nigga top
jax jg 不過要龍女

對面無乜坦唔洗驚
好似係

Huni

Jax jg 好耐無見過

kuro pawn換英打

維迦教科書？

pawn會唔會比kuro教育

huni style🤘🏻🤘🏻

huni走得太前

DEADFT真係唔會令人失望

deft

果然好kt

2c死晒輸左少少時間

非洲上路打得唔錯喎其實

神化大多老野先搞到覺得新既會冇咁勁

pawn

pawn隻雞保持水準

人地閃左算係咁啦屌

老野唔退，新仔無得上

ahq,fw

ws

ahq咪比新人出
fw中下輔都勁換黎做乜鳩

仲未推爆上塔

afs top係咪開大回禮

wtf

SMEB

2次都比人殘血走到

smeb!!!

smeb

smeb -6到

若風TF果招

AFS 捉極都捉唔到 應該1:1啦

Pawn仔做到野喎

AFS個TOP唔錯
唔知SKT會唔會去挖呢

可能skt 個新top都OK呢

多謝

kuro輸80兵

單殺Smeb

有神石唔公平!!!

齋a 唔q? 放個桶三相passive 都好

係咪上年eew個件

pawn 做乜鳩
留黎推走人唔好，仲要自殺式推人落黎搶

如果pawn呢下推入去比spirit smite中就柒到喊

deft pawn

deft back

Good bye

Deft

Kuro 401 carry

係 其實韓仔上路個個都幾勁

熟悉既deft翻黎了

又要睇KT攻極都攻唔入比人反杯

Deft仲唔出水銀

最尾都要show返下招牌動作

Deft A左幾多下先死 冇人理佢free hitting btw gg

pawn 完game 都要再柒一次

狗衝緊返屋企睇 好彩未打完

點柒法講黎聽揸緊車

仲諗住mata俾人秒，會g
點知對面個企位差到

上季kt就係咁成日2-1自己輸左個位

Spring冇所謂啦

人地拎mvp仲要播搵人隻揪點知唔夠揪嗰段出黎

我都覺

camille
識唔識架

佢點會唔識

好廢wor上年

識就出奇囉

DEFT 汎?

有malzahar 又唔要，攞隻vayne 先

偷錢vayne

點解揀karma

幫vayne食魔器?

話說karma mid 好似又變返meta

其實KRAMER勁唔勁
見佢韓服RK都幾前下

唔好諗住對線打得爆人

三線都贏cs

依個meta都好似幾多AD出過場
連vayne都有

卡碼冇力

lane 左16分鐘

Score

KT LUL

熟悉既KT返黎啦

gg

KT有無試過後期逆轉架?

AF有機

銅牌都知唔夠時間啦 score

有, Deft成日幫對面手逆轉

TOP換SUP

成大隻龍女係vayne 前面，打條撚
score 真係唔掂

換RUSH都應該有D PLAY睇下啦, Score

MATA驚到

想睇SKT輸埋!!!!!!!!!!!!!!!!

Mata驚條柒頭無啦啦碌埋去, 都係含閃算咪搞咁多野

真係唔明，malzahar 同vayne，點解kt 教練選vayne 先
score 咪玩kha啦，脆撚到

呢版好似幾多英揀

diu deft 出得qss未

到季中咪又係變返兩三隻main

vayne 依個版真係好勁喎
係deft廢

DEFT都幾撚痛

佢寧願買GA都唔出QSS

屌deft個盾厚閪到

DEFT

deft真係唔會令你失望

點會CARRY到呀

厚又點

Deft Flash

非洲隊好波

唔買qss呀，抵撚死

kuro: 唔買QSS？

Sup無吞 自己無水銀
仲敢亂上
Deft真係弱智架wo

以為厚就唔洗死?

Deft 笑撚死

On9仔

Karma唔行上去上盾俾佢

應該未cd好

MATA連白盾都冇開

佢仲未肯賣GA買QSS

仲唔賣個盾

Mata心諗ad咁行上去 我都唔L想打

條友真係唔識架喎

仲唔出QSS
BTW諗起LMS如果有人出馬爾哈哈,對面AT LEAST會有3個QSS

前幾秒先吞完佢
正常人都知未cd好啦
職業選手

係咁痙攣走位之後俾人秒左
個下真係柒到仆街

Mata 魔鍋都唔幫Deft買

score又冇qss

LMS咁撚ON9都知要出 但係DEFT就

媽呀好毒呀

Smeb 話唉我自己嚟lahh

LMS見有Malzahar起碼出返四五條QSS

屌你，一個qss都冇，點入去呀
呑得幾多次

唔出QSS呀拿

睇黎阿媽都唔一定係女人

超級組合 KT

真係垃圾黎

柒到唔敢睇

冇MARIN條廢老就贏返次

有冇人有score pick 完螳螂同隔離位擊掌張圖

之前吹棒KT 今屆LCK第一 果D

垃圾bp
kt 教練死得未

score 做過啲乜

原來另一邊廂
LPL既LGD IMP都PICK左VAYNE
對面都係有馬爾哈哈
2個都無QSS

有無人話比我知點解deft死都唔出qss?

第一場就輸又要不和

屌第2次喇 完埸都唔撚買QSS
deft明明有錢都唔買
kt fans心好撚痛

KT毒瘤係邊個

全部

係咪因爲驚唔夠傷而唔出qss

KT保持水準

score 用w刷damage

對面唔止馬爾大技
仲有法落士大技
你解唔晒兩下 就要食船長幾乎成套大技+其他人輸出
解慢一秒都好危險
仲敢膽唔出qss

LGD IMP AD出VAYNE
結果成場0塔0殺0龍比人prefect game

KT日常,溫暖十足

養老啦
都冇心打，日日做煙鏟

Deft係咪想走位dodge Malzahar大技

又要多謝下藍神啦

你做乜撚野唔出QSS?

隔離imp又唔買Qss 得中輔肯買

你問場上果隻草泥馬

應該係夾左mata同pawn保住佢先唔出
點知都係保唔住

MATA會唔會返去打鳩DEFT?

青蛙無左吞仲沖前傻傻地

最後一波乜盾都俾哂 mata吞埋都保唔住

唔識野，但已經出左ga再加qss的話仲有邊個可以輸出？

如果P4唔係PICK VAYNE
PICK左馬爾哈哈先成件事會唔同哂
然後last pick仲feasible
點解要咁做

但你唔出qss俾人秒仲輸乜出

死左有撚用咩
由BP開始ON99

賣ga囉
qss劍又有吸血又有ad 唔錯啦

KT打左成年都係無進步過

其實我覺得佢打法有問題
同埋唔用腦
睇緊直播個刻心諗岩岩吞完
deft唔會敢向前行掛 點知佢真係咁做
團戰拉扯好多無必要既走位換血
好似好威好勁 但風險好大
而且咁明顯既舉動
令自己既嘲諷力大增
好容易被對面集火 所以佢成日團戰曝斃

第三場真係輸金生

娛賓個方面都算keep到

直頭進步啦
平時都係打強隊先娛樂大家
宜家

我覺得佢應該係想pop左ga再mata吞走 但對面太肥無計

Afs好弱咩

Ga無用啦 對面又唔係刺客陣 係打控制鏈
其他ad可能係
但汎只要唔死 4件裝輸出一定唔會唔夠

中游囉

前半場呢屌

買撚左兩隻水貨 一隻pawn一隻deft

Marin 一走就嬴

一定唔係強囉
不過當kt係強隊既話咁afs都算係咁今日黎講

算啦 上年俾kt練左成年心臟強度 再出咩事都唔會驚訝

對面廢 冇計

乖啦

真係不意外 教練又廢，班友又打極都係咁

不嬲覺得kiin好勁 eew唯一carry點

下場就冇你份啦屌

Afs kespa打到成pat屎 就話marin勁
贏左kt就話 marin廢
人都走左啦 咪講啦一人遊戲咩

屌冇得換你炸臭西

不嬲話marin廢
只係kespa個top比佢更廢

其實KT班友係咪打得耐就會腦抽筋/上腦

deft好心就睇下ruler點樣同隊友夾企位同技啦一味係到自由發揮
人地carry到真係唔係腦衝出黎poke對面架

打kt要訣
沒有甚麼是殺一次deft解決不了的事
如果有 那就殺兩次

Uzi之外 出汎都係

RNG唔同 保狗又得賣狗又得 仲有小虎mixg企場

我正式宣布暫時KSV世界第一

琴日走A隻汎

死唔出水銀 俾人閃現大兩次直接輸 有咩計

汎又係一隻睇ID既英
暫時睇過最勁既汎係uzi,piglet同埋微笑
無了

piglet同微笑隻汎都係麻麻

S4 imp

依家既Imp 啱啱俾隊新隊炒perfect

係

未去 到場場ban死 唔俾用

唔知到今個星期六
DL會唔會出隻VAYNE出黎賣笑呢

dl出乜都係綜藝

做乜撚扔wolf去雪櫃

唔係bengi出黎b/p咩

肥仔無人權

第一場咋，唔俾新人上幾時上

bengi負責搵新仔同心理輔導個啲好似

BANG EZ

咁換Q埋unlala佢啦

雪足成季唔試新仔又比人話好似lms咁

買完未夾過起碼夏季先出啦

Teemo

唔知bang隻ez打唔打得番S5,6風采呢

SKT今場練舉重?
ROX個BP好撚令

對面都出左ORNN 點解唔拎Braum

sky 雪到走撚埋

等睇bang子carry

係，靚到

Rox個陣前期Jg 好弱勢

有faker唔會輸既

BLANK睇黎得BENGI真傳,2LV就去中路

撐到過前期
SKT 團戰真係要outplay得好勁先贏

UNLALA

Ulala

skt top

好撚垃圾呀UNLALA

冇人正確讀到佢個名

KHOMA:死肥仔未死得呀嘩,準備熱身上場

呃到兩個閃已經算做足野

睇怕今場都要睇bang carry

如果ROX肥到既話,有JG+TOP
佢呢隻都係小水槍

住中

上次FAKER係對線期比人壓兵壓到咁係幾時?

講到deft神走位贏左咁

對面死左次都lead 20cs
不過上路都係

咁多人唔睇好untara
我反而期待佢有突破
其實佢潛力ok

fw，ahq強項

kuzan

skt中路黎講,除左EASYHOON果季,
根本就唔會換

係QSS啊...

Deft見到qss有咩用未

馬爾哈哈招大個CD咁短既

runes都十幾%cdr

笑撚左 擺明想串鳩Deft

易throw

有無人同我一樣幾期待ROX會贏

我想SKT輸

仲應該點左減大招cd 嗰個掛

我覺得rox會贏
個陣太屈

skt最多係叫faker暫時退落黎做後備

其實都要俾佢做後備啦

呢隊SKT好似無左CALLER咁
成場係到發夢
講起BP,呢場應該係第一次見到紅方有咁豪華既BP

wolf 熱好身未？

又Bully人 effort 17歲咋

頭先身上都30%
inspiration 5%
加埋大招嗰個已經過40

Skt出哂名
成隊都係caller

逆轉edg嗰波好似係wolf call

睇wolf直播 佢應該都屬於會領導果d黎

係呀
faker 訪問個時講嘅

KEY
不過睇完黃星既thresh之後,呢隻都唔算柒

Key

Yellowstar

yellowstar thresh

差Q冇用
可惜追唔上yellowstar

YELLOWSTAR仲柒既係
人地都係你招大入面,你都仲可以乜都唔中
佢都係極限閃E FAIL姐

EZ出三相唔會仲好咩,應該點都高攻D掛

ez變返meta英之後bang好似返返黎

Bang隻ez真係睇得好舒服

三相打脆皮先痛
ROX個陣噤靚ez好難打到carry位

大順風就無所謂

Bang 隻ez兇到呢

遊戲節奏比上年慢左好多係咪我錯覺？
對線期多左成倍 又冇以前咁重視預示者
定係純粹第一個禮拜大家都試下水

又binc

前期最勁個2隊lz kt

馬爾扎哈同ez成型好快到

佢兩唔死 根本上rox輸左7成

睇下rox拖唔拖到囉
拖到嘅話團戰好難輸

ROX隻AD唔係DEFT 有出QSS 未必輸既

今年仲打得悶過上年

5V5團戰如果馬爾哈哈唔係綁雙CARRY既話
團戰ROX應該會贏

faker 6items

全部平裝 不過都誇張

大後期好難掂到rox嗰兩隻carry

唔知點解依家D職業選手cs越黎越多
以前10分鐘100cs已經好難
依家正常都可以過1分鐘10cs

藍裝ez 配偷錢天賦成裝勁快
反正你出乜裝 後期ezreal 都係無撚用
all in 前期好過

好正常

ROX始終都係夾唔實

S2玩到依家都係做唔到10分鐘100cs

ROX呢波

Pro game 點同soloq

隻ad唔敢輸出

ULALA除左比人FB之外都打得幾好

後期如果識拉扯 ez都仲係好勁
但團戰拉扯係食團隊 靠個人唔夠
好少隊伍做到

點解AZIR要走呢個位

一場打好耐

DRINKING PEE

佢唔死都仲有得打

老虎後期超級遊魂⋯

留意到skt死忠三連霸無上水

改左名啦好明顯

前期明明唔錯
預計最勁既團戰反而輸番轉頭

bang隻ez 應該唔會再有人放俾佢

已經出effort放水 仲要個陣咁靚
抵輸啦

隻沙皇玩到鳩下鳩下咁
Ad團戰又唔多敢輸出 唔輸就假啦

沙王雖然後期勁但我諗都要睇ID
起碼你都要玩到好似faker bdd scout咁啦
好似pawn咁比你打到幾後期都無用

大家預計到既團戰佢地一個都無打到
係一個都無打到出黎呀[sosad[

睇replay 大龍個團戰好似困死左係J4 大到

已經分唔清喺rox太廢定skt表現正常翻

RIOT幾時會nerf 馬爾哈哈

唔玩魔器meta bang唔會崩到咁勁

原來阿貴番去讀書唔打

一定ROX太廢
ROX五個人既個人實力都廢人一班先

打左咁耐機仲讀得返書 ？

BANG會唔會果種
如果中路係重點,佢就會CARRY
因為大家只會去諗點搞中路
但魔器meta一出,變成主角就會唔掂

rox overrated

kuzan上年喺JAG打得幾好
至少勁過lava條垃圾

只要ad唔係meta主角
佢輸出永遠都會高過對面ad好撚多
同埋後期carry保證

lava新仔仲想點
如果kuzan表現唔好 即刻換返lava上黎

換左

真係即刻換lava 洗唔洗咁快

連登軍師

上季mickey走之前ROX上野係廢啲
不過有中下都仲有得打 換左lava之後睇到燥

教練都上連登

Bang個樣認真到

我覺得D比賽隊後勤可以試下整個BOT係連登
好似youtube play pokemon咁控制個BP

skt見到lava上場即刻3ban adc

無記錯lava之前留過skt做練習生
磨又磨左一排 應該唔太差掛

佢係混分型中路

bang汎?

bang幾靚仔

EFFORT大過左應該幾型仔, 至少唔係一字眼

rammus

有冇人呢排入game每隔一陣就lag一lag
完全玩唔到

上年大更之後老爺機玩唔到已經放棄左
由2定3年前I5 8GB RAM+內顯玩到中階60FPS
到而家全低都LAG到癲就放棄左

會唔會有機扎克sup

更新完8.1之後我似係network lag, 每隔一陣就會lag左幾秒

skt都係冇ssg果種贏既決心

唔係第一日嘅事

lava 之前係skt support

unlala隻GP會撚成點呢

Un 仔先係大贏家

呢個PO無一個人講岩ULALA個名

ssg 原班
skt 仲諗緊出邊個
邊同呢

個鬼佬好gay

諗番起世界賽bang隻砲

wuLALA

BLANK&UNLALA 做乜鳩
用passive換兵線好咩

咁都送個被動

藍mon輕機?

skt次次前期都柒下柒下
top jg sup鬥廢 mid ad農到成型就贏

Blue screen ??

藍MON

英文台死左

untara

轉去韓文台啦

又曲線幫微軟宣傳?

YouTube？

FAKER隻RYZE好似100% WIN RATE?

WC final

已經好耐冇見過lindarang贏線

youtube la

world final 唔係輸左一次咩

youtube冇問題

打足三場plz

TWITCH成班鬼佬去哂韓仔台洗頻

HUNLA

KT FANS 我都想rox贏

原來FAKER隻RYZE有90% WIN RATE
講緊打比賽

blank 永遠差少少

好似上野好似花生同HUNI
BLANK又係永遠遲一步救HUNI

想拉埋人落水咁衰

懷念肥西

twitch 無事了

1001準備開PO

ULALA

作為KTfans見到咁樣撐唔落

ROX轉頭都係自爆架啦

依樣真

改名

又要保 faker，又要救 untara，自己野怪都比人食哂

對ROX沒有期待就沒有失望(好似係)

untara 橙牙

第四次

FAKER BANG

夾埋慎仔一齊刷頭

1-1

準備睇新TOP

當年KT初組成就話宇宙戰艦姐
依家個個人既個人實力都已經下降曬

KHOMA:以前睇黎都要由我黎做BP

blank隻扎克

faker bang死1次了 rox仲有機

呢場skt被動到你呢⋯⋯

Faker 洗唔洗開大入去送

對唔住lava

慎sup